# LEEME #

Este proyecto contiene algunos de los ejemplos de código PHP, notas y buenas prácticas, que utilizo en las asignaturas de Aplicaciones Web y Sistemas Web de la [Facultad de Informática de la Universidad Complutense de Madrid](https://informatica.ucm.es)

mueve la carpeta con el contenido al directorio `htdocs` de Apache para probar los diferentes contenidos.